政府頒緊急令強制市民洗手

連登政府現頒布緊急令
如有市民回家後拒絕洗手
可報警求助

你屋企有冇老人家仲係死都唔肯洗手?

以上絕對唔係單一個案
再睇下資料

45歲以上人士佔七成六
根據2019年年中統計
45歲以上人士佔香港人口一半
但係中招率高過45歲以下人士兩成半

如果只計本港人士
依然有七成
由十六宗起嘅本地感染個案睇
6宗入面有4宗係高齡人士
由於其中有父傳母女個案
所以歸納為4宗
4宗入面有3個係高齡人士
依然高達七成半

點解會有咁嘅現象？
因為老一輩人衛生意識差
依然有「大菌食細菌」「周圍都係菌啦」呢D落後思想
大部份高齡人士都冇洗手習慣

呼籲洗手有乜撚用
屋企只要有一個人唔洗手
九成冚家剷

口罩就識搶
最重要嘅洗手就唔撚做
唔用緊急法強制市民洗手
香港好快變疫埠

各位巴絲記得睇實屋企高齡人士
硬功唔得就軟功
唔洗手唔俾入屋企唔聽就動之以情
一講洗手保全家平安
九成都會自動波
如果都係勸唔掂就報警當家庭糾紛啦
總之要洗手洗手洗手

香港政府冇撚用
就由連登政府做野

仲係度笑D柒頭搶廁紙有乜用
殺到埋身喇